港鐵按「可加可減」機制原可年加價2.55% 惜觸動封頂機制需延至明年中才加價！

多圖 thx

咁既時勢都加到價
玩撚曬啦

可加多加少機制

多撚謝

港鐵：要考慮到股東既利益同成本上漲

可加不可減

有加冇減
多人坐＝業績好＝加價
少人坐＝業績差＝加價

再嘈減優惠

CLS

預測：
cut晒你地地鐵優惠
然後政府又改例課金俾60歲2蚊搭車
mtr日日賺

借位
收集民意！

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

長期$1.8

唔關我事

乜撚野機制乜撚嘢封頂任鳩佢噏
btw 點解觸動到封頂機制又會變做可以下年加?

Who cares?
罷搭咗超過成年

唔係$1.9咩？

全港都因為疫情減人工或收入減少，黨鐵就厚顏無恥食人血饅頭發國難財加價

俾開$0

支持

行路返工都唔撚搭你狗鐵啦

支持，不如一次過加10%啦

+1，唔撚關我事

加黎都冇用, 都冇人有工返.